「宣道老師」「利君雅」事件，正正引證何妖洩密中聯部要移除香港「三座大山」係真的，你班友仲柒下柒下

香港人冷處理

政府:總之唔俾講港獨 ;無人格毒男:獨立只可以做唔可以講，光時唔係獨立